個個都話sammi同安仔經歷左好多野 其實有幾多野？

今年岩岩搞緊升中派位 唔係好熟
有無老屎忽講解下？

偷食 被包 出軌 loop

經歷好多嘢

洗衫

今次呢單咁大，仲唔夠多野

偷食？
被包？

經歷忍左咁多年平胸好似搞gay咁